勸關狗支持者都係放棄關愛座hunter呢件廢物

今時今日都係死性不改
話上面個post入面全部都係五毛wo
只要你質疑佢你就係五毛
佢已經痴左線
我叫佢搵一個做齊為錢去大陸做狗
買中資用淘寶用中移動既愛國人士來睇下
佢又搵唔到
呢種已經係病態來
大家睇清楚佢呢份人啦